當心生小念頭 別下手

挫折恐懼明天會走

愛恨有盡時 即管參透
惡念冷靜過後美麗背後
珍惜所有

想聽下歌relax下先 訓醒就要返工嫁啦

珍惜所有